我真係已經好努力

究竟我幾時唔會再因為你而喊，究竟我幾時可以放得低你，究竟我幾時可以放過我自己...

醒啦 ！ 唔好再咁對自己！為一個唔愛自己嘅人流淚冇意思！同我俾啲精神！ 唔準再諗佢！

你喊緊，人地屌緊其他女，你諗你啦

我都係
分手7個月冇聯絡過你
逼自己唔睇你近況
點知中學d同學就不斷開心share你同新女d野我知
好努力忘記你 但一合眼就諗起
訓都訓唔到

加油啦

憎佢啦 最緊要唔好諗有機會復合就得